有咩switch game 好玩？

好無聊

Minecraft

單機定party game

電話有

online 都得

機都未買 好慘中

隻狼

Zelda

diablo 3 買2手
俄羅斯唔洗錢又係好正

仲有漆彈
有d 街機合集都ok

個個都喺屋企打機 無計啦

太高難度

遲啲試下先

漆彈買咗 未到

一齊玩囉。幾過癮

我應該會好雷

Zelda 曠野之息，滿分神作，2017年度遊戲，switch必備，開放世界嘅指標。玩zelda botw係好多人最開心嘅時光嚟，我直頭玩咗兩百個鐘都未去救個公主

Spatoon 2，一定好玩，有得單人又有得online，創新玩法嘅tps，射對手嘅同時要射地下，用漆彈顏料嚟霸地盤

火紋 風花雪月，劇情&人物豐富，回合制戰棋&學園養成，喺對戰上要用少少腦

健身環大冒險，屋企有位同想做運動就揀，聽講體力消耗幾大

Mario Odyssey，高分作品，大地圖嘅解謎冒險，評分同銷售量都好高

Mario maker 2，典型嘅mario橫軸game，有得自己整地圖(多數唔會)，但賣點其實係可以玩其他玩家整嘅，唔同風格難度嘅地圖關卡

Bayonetta，(好似有1+2嘅switch版)，動作遊戲，打擊感正，女主角都幾正

Luigi’s mansion 3，解謎捉鬼game，單人雙人都得

勇者鬥惡龍11，典型JRPG，回合制戰鬥

動物森友會，社交模擬game，收集素材起嘢/送NPC，太孤獨嘅話可以試下

仲有其他多人遊戲就唔詳細講，都係mario kart 8、大亂鬥，呢兩個都可以單人玩，不過可能會有啲悶，mario party就真係只可以多人玩

補多兩個

Mario U，典型mario 2d game，因為係官方整嘅關卡，所以內容上唔會夠無限關卡嘅 mario maker2豐富，不過都算係好得過下

Zelda織夢島，事關係重製，所以玩法上係原始zelda嘅game，即係2d解謎戰鬥冒險game，多迷宮解謎打boss，聲畫靚，難度算容易，可惜缺點係地圖偏細，遊玩時間短(30hrs左右)

LM

Dark souls remastered

利申fans，Ps3Ps4Switch都有買

深世海 Into the Depths

玩緊ARMS 都唔錯